\section{Базовые навыки}

\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_01/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_02/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_03/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_04/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_05/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_06/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_07/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_08/}{statement}

\section{Задачи на пространственный анализ}

\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_09/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_10/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_11/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_12/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_13/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_14/}{statement}

\section{Картографирование лесов и изменений лесного покрова}

\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_15/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_16/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_17/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_18/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_19/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_20/}{statement}

\section{Оценка точности классификации и расчет ошибок}

\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_21/}{statement}

\section{Картографирование тропических плантаций}

\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_22/}{statement}
\subimport{2nd_tour/analysis_cosm/task_23/}{statement}